男仔有樓吸引d定有外國國籍吸引d？

有樓即係上左車，層樓一路升好易就買第二層之後就有被動收入，同埋結婚有地方住。

有外國國籍，即係你都會有（不過要坐移民監），同埋結左婚對子女既將來好好。

正評有層500呎既樓
負評英美澳加國籍

層樓一路升點解會好快買到第二間？又唔係得你個間升。賣完咪又係買得番一間！

唔知ar 按出去掛。

咁就租金抵消還款啦，何來被動收入

通常好似租金夠供樓有突？

有外國樓+外國國籍

外國樓咁平 其實想買好易買到

呢個時候真係外國國籍吸引啲

小朋友先揀, why not both 🥰

咁如果非主流國籍又點計？姐係日法德

日法德都非主流？我以為北韓嗰D先係喎

唔係講英文ar ma。好難去果邊生活

咁女人有樓吸引啲定有外國國籍吸引啲

窮限制了想像

正常人都有BNO啦，英藉根本好撚common
反而樓真係唔係人人有

睇得出幾多無知既人

想要既野就靠自己爭取啦

外國男朋友吸引啲

當你自己都有外國國籍嘅時候
你就覺得有樓吸引啲